仲有無人玩Puzzle and Dragons (176) 新手老手回鍋好時機

開個post都咁閪耐

新手入坑

合作冇料

管龍係咪已經淪為木魔女肉便器？

咁撚樣buff 佢幾歐都冇用啦

管龍四百倍救唔救得番？

咁多人屌?我覺得ok喎 buff到1萬倍好唔好啊?

水光以外轉水光就救得番

應該改任5

劣化花梨 , 救唔番啦

佢招主動真係好on9

咁咪幾好 隻隻隊長一樣轉法你唔悶我都悶

隊長覺醒其實我覺得ok
係主動柒左

其實係講緊花梨定管龍 ?

唔上唔落咁 4色包心可能會好少少

上次隻聖女又係 隊長覺醒我覺得好靚 衰招主動 係DROP 唔係直接洗板

7星連改成1個大手指都冇 on99

水屬有隊型跟未

改完都係做隊員

呢個真係癡線
本身勁到好似斷龍咁都算
又唔係勁到傻又有空間
咁都唔俾隻大手指

drop先勁
本身無機會用

依家打杯都有機會用下

留名

@眉

好似好多人刮緊佢

好悶

用黎玩50血下隊打異形可以1com平斬但係尾王唔夠珠連貫3關 要前一turn開定佢招技希望佢drop 9光同5心

上星期杯賽打幣換野一齊黎
呢個星期就無野打

俾少少時間清下6月活動都好呀

已經清哂刷下異形之外都冇咩做

我仲未升晒啲龍樂

招垃圾主動真係狗都唔屌
唔上唔落咁 一係就5色
一係就比心
屌你老母作為一隻7星招技同佢啲覺醒完全唔搭
我入你都係想貫通姐 轉4色 夠唔夠9粒都成問題

見琴龍改左就試下迴廊
500幾倍都唔覺得特別大力

月任好易清唔似杯同換野要打萬9幾次
自然回體都清左大部份

幾時先有新野抽

抽齊3套龍樂未？

齊了

佢有3套打龍

冇料

其實琴龍唔適合做雙隊長
一隊唔使有兩粒掣
佢覺醒又有個五色破防

佢應該想你夾雜色76

用吹龍打左次異形
用落都幾順手
就算得5-6粒暗都幾夠力

1cd係俾你加完經都可以頭turn掉番隻嘢上隊長位

有無ching知喺邊度打呢隻？

鬼龍入琴龍 正攻清lv9先

隻水雅係咪唔值用5黑幣換

一野屌爆隻大舊衰

隻隊長係咩嚟 未見過

遠坂凜同管龍 有咩分別
差唔多

前A級隊長 暗埃

pc狗

等我研究下 可唔可以用水埃都過到先

Sorry 想問而家幾多年？

刷異形

又有人del左我

me

早幾日同大家講我唔記得咗打盃斷咗冠 好多人唔信 而家拍片解釋番

咁換琴龍定吹龍

我真係好無聊

好玩

唔講唔覺 原來龍樂士5星隻水旦散110左有4千攻貫通

吹for sure

其實隻笛龍點用
我唔知點解不停抽 就不停中佢 中左5隻
睇個網就好高分 但點解冇人用

新驚???

求桃塔羅斯

沙田

不安，有人報警拉眉未

又想勒索

點解咁大力 繼咗乜

玩還玩 而家未抽都睇死佢係+0.5倍攻 手指變大手指 啲垃圾野

好多時新寵一出就見到留左一手。擺明又係抽強強化前奏

抽蛋強化冇幾多隻真係可以改善到隻寵的根本問題。大部分只係總之大力d 多少少轉珠時間

轉嚟轉去同一盤珠你想改善啲咩問題

唔buff都大把人抽架啦

依家有冇咩連珠都唔駛轉齋反擊就贏
見過打番人

次次lv9都係撳死對面悶唔悶啲😑

應該係春麗5惡殺

所以我用極醒聖魔王撳死對面

免費重力真係抵練

就咁拉人口我9 木L就3億8

體殺 木刀 賢龍 防毒防毒
其實得三隻打 排到1橫水就打到依個數字

好低wo 行轉裏三遊樂場再講

正路都係水時 比較好 雖然億億聲

我用炎柱醉曖轉豬

咁堅

Saber 超覺用咩好？

第一次試組暗隊 原來撒旦好勁‼️
聽日試吓刷先‼️

打番人auto mode真係好正

gun到

有無人有炎柱神可以借

登入又冇石

ok 124898415

龍樂讓四隻先攞到S

因為稀有度 ?

LV9 2RD就打完啦

ios13 入唔入到GAME?

Pad個search野幾時可以學pad交友網咁揀埋覺醒數search野

識咁整就唔係PAD , PAD介面就係要夠ON9

駁唔到

全部寵記晒入腦就OK

今日有料？

幫我call山本出料

不嬲打S都係空心隊,過到就S

木隊點砌

其實你係唔係晒緊BOX,哈哈

我玩開天降…

哈哈

水瀨大人
管龍用咩潛在覺醒好

通常用7x6打

Ching挑戰自己

屌你老眉

屌得好

操你媽b

hi

眉狗比狗屌！

抵啦

唔用7x6點打

太多珠唔識轉 幾時出54隊長

有冇人要打lv9，我有炎柱重力隊

呢個box普通料咋喎

我都係想問下點砌

純粹路過,唔係好認同你呢種諗法
本來高登就係毒撚論壇
偶然有d人現實找唔到目標...都無辦法...我諗佢地都唔想
而家隔住個mon上網
苦心經營隻game,都係想搵番比人認同果種感覺者
對某d人黎講現實因為種種因素好難搵認同,咁佢上網發洩下都唔可以嗎
你唔鐘意佢,覺得佢d圖煩,你可以block佢
就連每個post都特別提左你個post會有金剛棒,自己又唔裝
人地阻住你就屌鳩人...個論壇唔係你架
d人show左佢d成就出黎,可能會好開心,我唔明點解你咁都要批評佢
我望落去又唔知有咩反感,點解你要踐踏人地

葉 森魔女 奧丁龍
視情況換風神

麻倉 木魔女 木魔女 木魔女 醫女神

btw 需要複數麻倉武先係頂配

又中琴龍 已經夠砌一隊
未中過其他7星

幾時先有暗咖

揾眉，佢有冇入過黎

要黎做咩

今日真係無料
又要繼續等

開圖鑑

威囉

又衰雞姦上新聞了

辣剎

有片

眉狗正仆街

無料都起碼單聲幾時派冠嘛
想睇下98個新冠有幾型

打丁

咁慘

收到風訓醒黑咖玩L

好後悔無換😭

幾時開多次木魔女比我換😭

7周年果次無換咩？

想要多隻😭
Btw宜家想儲惡殺神殺個啲係唔係都係刷雙極

刷異形抵好多

異形即係邊關😅😅回鍋新手

極1 > 極2 > 極3 > 三針 > 異形

Fuck 唔怪得我一直都搵唔到 原來我未過裡三針

三針都未過😅

用mp換防坐
再用防坐同人換惡殺
肯定換得出

反正mp冇乜用
咁樣就唔洗刷關了

周年木魔女唔係淨係換得一隻咩？ 點開多次換？

睇下有無得換先

經驗尾一場三針升我2lv😅

😅

木魔？

點解水瀬你唔理我

有冇琴龍隊長可以add frd

Yes

7x6唔係扣分咩

幾時出妖錶啊

下星期二

晏晝一抽 唔知咩黎 動L

笑死我ming

d異色其實有冇用，又唔變做武器

賣得-.-

有無人carry lv9

垃圾黎

垃圾game 6月太易

基本上呢隻就係拎黎賣 拎MP

lv9係咪唔可以一隻打穿
一隻頂盡21億

依家有冇場打到呢隻

no.5141
旭日の魔光
初始冷卻: 5回合
最小冷卻: 1回合

技能效果
1回合內，寶珠的掉落率提高25%

岩岩youtube見到有人將佢入kitty隊配木劍
基本上每隔1 round開技就有9筒
冇木魔女都可以咁玩住先

MHW出返舊D龍 跟返之前同PAD合作第1彈果d出

我屌2147483647
原來有攻擊力上限!

CHEAP野用唔落

鳩痕一抽管龍

係呀 int呀麻

就係奇怪緊隻CASTER咁多KILLER點解會咁低攻
原來係INTEGER上限

充左10 pack抽

4隻CASTER就秒到

係計晒killer最多扣佢20億？

除左葉頭
有咩武裝有 心9筒追打🤔

計埋副屬40億

9ho合作友情火卡

luka棄咗驚？冇login7日

唔怪得知兩隻caster先搞得掂

我用極醒聖魔3個十字+水寶g先可以唔洗killer

屌佢老尾復刻妖怪手錶未啊

全隊20幾億車埋去？

水伏劍人

單發傷害點KILL最多都係21億上限
見到4隻21億咪殺到隻水魔神

最怕佢搬龍門
冇得換哥瑪

應該唔會剩係地縛貓改7星掛 係都改哥馬啦

同金毛仔斷冠理由一樣

即係乜事

咁木貓可以番屋企啦

花梨咪任5 木猫番屋企未

番咗我屋企

獸交

400倍同2倍血啵

開主動技=512倍 +半減

易到

話時話係咪呢兩日有MH復刻

爆左幾日體

是

有冇黑契template😑

黑契 黑契 黑契 黑契 黑契 黑契

黑白合x2

齊隊

契弟template

鳩玩

轉5到7c

頂 打極普通運三針都打唔贏

用咩打

木kiity隊應該點組

最新砌法係 kitty + 新木劍 + 新木劍 + 日日 + 木魔女

Pad咁多中文字過濾晒唔比打

邊隻係日日？

5141

漢字不等於中文字

點解覺醒無效呀？

日日係邊隻

最新果隻廢珠狼進化

想打吹蕭
佢唔比我打

？號圖鑑

你有咩寵

2木魔女 2木劍 奧丁龍

運三針係咪唔使有破吸
就咁拖到無咗就可以？

繼一隻會穩D 隻野好似有重力
2木魔 木劍繼破吸 奧丁龍 繼齊抗性行得

9執落去，剩用隻斷龍做輸出

執都冇執直接用水時隊員去打

應該係光屬果隻1cd狼

1cd技 跌好多廢珠
再2隻木劍
每回合都好多木珠用

650萬經一場，好爽

幾時先有料

星期五先講有咩合作?

不嬲都係星期四五六出料架啦

笑閪？

職業病

個新迷宮
無黑百合
基本隻醫女神MVP
唔夠回 加多隻泡狐龍

初見無帶 野野回得萬幾 都幾難捱

我無黑白合,都係入醫女入去撐住回,真係MVP

新關求其轉都過

=.=

今日又無料....=__=

係呀 未有DMC呀

唔會有架啦 你班友死心啦

同8萬5一樣既野,已經唔存在呀

後日開mon hun都無情報?

無新怪,應該都無咩情報出的了

牙遲

應該唔會咁狗掛

唔出奇，可能上修地縛貓上7星，俾你換，其餘全部要你抽

咁山本擺定老母出黎比人輪大米都得

唔好呀 我撚有石抽呀

留石dmc

佢咁做肯定比人炎上硬 火貓本身4印花換變5印花，hellokitty,筋肉人d人見係舊合作，果陣未出過交換所先廢事搞大佢

留石龍珠

上面兩位留返比個孫

自從眉清拆大台之後就無見過咪清上水
Me 表示擔心

留石艾露貓

佢做緊新鴨屎台台主

等復刻龍珠抽埋隻比達就齊set了

堆貓仙人

山本屌你老母 收埋d料收到幾時

有無b隊打?

抽咗5pack....中得呢1隻7星......
焗住用，但係又狂卡心珠

咁攬貴

隊員試下入泡狐龍

己經有5隻呢隻野
岩岩抽多一下 又中多一隻 其他7星一隻都冇
有6隻呢隻野
有冇人話我知佢除左好J之外有乜用

今次部10石機完全冇抽既意慾
中到吹龍之後已經停左手

無聊就抽一PACK 無聊就抽一PACK 唔知點解抽抽下抽左成堆呢隻野
但完全唔見有人用
我自己更加唔知有乜用

拎去換水龍樂士

有冇巴打一齊打lv10?
saber

5換1自選1隻 都唔知幾好

其實件事都發生咗一個禮拜 希望官方可以儘快作出回應 唔好令更多人棄驚

即係咩事

想用眉清條命換一隻簧龍樂士

批准

不批

分身不中
你仲有半條命

Lv9可以點打，冇炎柱同重力隊

打番嚟嘅嘢都冇好難幫到你

聖魔王3十字

無聖魔王可以點打

add 水時fd 315.166.952

咁你有乜 暗埃有啦掛

冇

其實你過咗未

pad 好能悶

條banner 寫左10/6 出妖錶

今日有料?

唔係妖錶隻game咩

加左你呀CHING,平時唔會特別繼野,用到就會繼黑龍大劍,我名ISSACCMGL

佢係話妖錶隻驚既PAD合作活動至到6月10號

好似係我地隻驚同人地合作緊 去到六月十

典解你地貢鍾意哥瑪先生?

回鍋新手
啱啱抽到暗龍樂士
想問下暗隊點組

極醒執行做隊長,暗天路西法轉做轉生,入住d暗神打住先

維護個陣無得玩又覺得好空虛‼️

中

唔該巴打
想問下隻光暗龍果可以去邊打？

邊隻光暗龍?

鑽龍果

光暗龍有好多隻,你講緊邊隻

進執行嗰隻龍果

今日曜日打最難有機會出

打6月份任唔記得邊關會有

thx 巴打我見佢報酬冇show 以為冇
有冇巴打可以add 下我
冇晒d fd

你打一打6月任務中級,由上數落去第二個,打完會有一粒,另外打上級lv8固定隊個個,打完都會有一粒

唔該晒巴打

個兩個都唔難打既,你可以打中級個個先,比較易,lv8就固定隊黎,你轉豬力ok就過到

星期四了
又係出究進情報好時機

今日應該有料掛

勇

錯post

好強既氣

點換好

唔換最好

唔是吹奏佢咩

無盾=先制100%死=易針對=廢

Kitty都係無盾

kitty等buff啦

所以kitty=廢

愛德有‼️

清識d野

清都係

愛德唔多夠力了,等復刻

大力過吉蒂貓了

愛德落幾多隻木魔女最好？

想問下依家光迦梨同光埃仲勁唔勁

5只

光埃可以留黎射蛋龍,光咖就.............................

有邊幾隻係有用
d 寵進做武器有咩用
唔好意思巴打問咁多問題

樓上個號全垃圾。。。可以斬得

光屬神爸進左轉生入執行者隊,負責加攻同短CD用黎繼技,武器幫你拎各種耐性同技能,繼同屬會增加三圍,武器就後日有MH,你留石黎抽下,黑龍大劍值得有一把,個POOL有齊防毒暗廢

喂阿哥佢都無汁行 得隻神爸 30幾石 不如刷首抽仲好啦 有百幾石。。。

佢頭先POST過張圖出黎唔係有咩,定我記錯左人??

上面咪有囉

開新ac得咁少石刷完得一兩隻寵玩條毛咩

都係我嚟
樓上巴打可能冇見到
醫女神係咪冇得打架喇

有得打,你可以CON一隻返黎,但技就要喂LABA

龍樂士邊隻勁？幾個禮拜無玩

未打到醫女同爆技之前,用奧丁龍頂住先,但都係短期

6星個幾隻

你的資訊很有用

6星個幾隻 , 7星無用

咁就慘，啱啱睇完去抽岀左7星

我的資訊最有用

賣左佢咪得 有咩慘

郁郁下留翻嚟睇都好

講真呢set怪都畫得幾撚醜

啲6星睇落好似5星

料了

課金了‼️‼️‼️

好波 有交換所 換返隻金雷公 完

屌你老母有dmc未

咁都叫料?

柒柒地

仲蟹緊7隻鏖魔
幾時出新龍

蟹多幾年啦

事撚但啦

啲DMC撚仲未出黎

又有238賣
買包都買窮

上次無買千刃跟唔到隊既巴打今次可以補返了

買黎把撚咩

唔洗跟啦，d人去晒玩kitty

轉左挽KITTY了

重SH緊

希望抽到！

新手無知一問 呢度有冇邊隻勁，要優先升左先？

收眉啦

未中黒龍
買黎博下

得左上角
開過隻啦

有d清無kitty的

無10石機唔洗抽

個d清抵死的

換咪算
呢部機差6星先慘

斬左佢 刷到光果隻識郁先開波

我都要搏金雷公單釣

ok

集C廣益!!差碎龍同金雷公 追唔追碎龍好

有多餘石先追吧

碎龍係人權之一

冇咁多token

咁能多石抽？
又助養山本嗎？

係連炮都見過人繼

抽左咁多下都完美迴避左佢 次次打杯冇得用

5緊要

碎龍最好有一隻,好多時都用得到,今期lv9都係靠佢打,打杯又係佢,自己留左兩隻,一本體一武器

乞衣抽一定中

打盃都做左好多次mvp了

6隻表示唔夠用

咁少就唔好拎出黎講

sorry

始終復刻係一件好事

咁聽日再抽多6隻

屌你老母又mh
又skip一個禮拜

ok俾人b害繼續棄post

正常人都會咁諗

剩2日咋

原來有9隻
夠用了

sor大佬

開48個鐘咋

打撚左fgo d幕間佢啦

原來白仔嚟
我愛你😭

miss blue咁明顯都認唔出

冇時間
就嚟online都唔記得

吹牙

無 得5粒係身

係呀 DMC下年先開呀

下次改人間飛彈發射器

唔知到時妖錶 巨人果d係咪都係得2日

dmc呀,已經唔存在呀

枝炮先勁 4加珠 送多個80UP

KOF試過開1日

WFC啦DMC 垃圾game都吹到咁大

再下次呢

好 ALL IN

冇第2部既女主角

越遲出就越多免費石去抽

mh2日咋

清 sick ball

希望238唔好中第二隻UFO
上次238中果隻都冇郁過

鏖魔強化已實裝
手腳快到

唔想抽

記得有個開十幾個鐘‼️

未唔好抽
星期一先上避埋封免抽信

咁好記性‼️

本身想換多隻黑龍，不過而家本體好似無人用了

上次中左兩隻

把武ss級

武我有啦

有新角仲玩舊角咩
好似啲女咁 約出黎友誼波都仲OK
長期就不了啦

八爪魚強勢回歸

清識d嘢

邊個未抽到雌火龍

最後尾班車

鏖魔個強化真係。。

勁囉

過氣

應該抽左mh先定留石dmc？

Dmc

如果你冇抽過Mh 應該Mh

Mh好多武 都常用 部分大獎都係好勁隊長/隊員

抽左貢耐都冇點用過

抽龍珠

貓咪係用黎供奉 唔係用黎玩

尋日食左兩隻貓，好好味

pad post有愛

女你都唔敢食啦 講咩食貓

武器先最難抽，咩黑龍一車車

有冇人吹奏黑龍

吹緊黑色巨龍

山本果條係乜

小雞雞

蚯蚓

黑龍咪又係武器

你又啱

黑龍個D尻磨隊打某D野好有用,但真係好無恥

雙百合全防外鄉人隊

9HO又有新驚出,應該好快又會有9HO合作

宣布u正式比L屌打

麻倉葉仲好磨

牙u係邊個

眉同98準備又一抽中

米屈
眉清至少有三抽
一抽免費
另加兩下禮包

3隻黑龍

MH齊Set
黑龍有2條
都想抽 2 - 3下

武器把把都有用咁制

佢重課眉

是不是換兩把黑龍劍就ok

換3隻木馬繼咪算 武裝又加手指

得兩隻木魔女

又可以買兩個7星包睇下中唔中到多條黑龍

想問裏雙洗唔洗破吸同跌廢珠？

要破吸

破吸擺1技 破吸擺1技 破吸擺1技

點解要講3次

隻bot虧虧地

Mh成堆辣殺都抽 笑4

換咪得

個BOX爆爆地 聽日用5隻金雷公換1隻金雷公

刷到啦
仲有117石 仲洗唔洗抽？

唔係好明呀廁想表達乜野

換隻碎龍比me睇下

邊隻碎龍

碎你老母

賣左十鳩幾條 辣殺

玩住先 個POOL無岩用隊員

原來聽日港台無MH

悲報
眉清得返兩抽

唔撚係掛

停玩兩日當無合作

備戰48小時限定MH合作復活、端午節派櫻炎龍詳情

暗埃隊點過lv9打咗幾次都唔得

試下協力？

@牙噴

點呀

幫人啦 係你架FC發揮既時候

人呢

666

開得？

348 597 969 求幫

宜家得

冇位呀
你帶10個sb開間房啦

開咗82755891

唔夠力咪嚟多次 做乜要用石

禁錯咗,黎多次??

ok 我留返招caster最尾用先

5074 2881

多謝巴打

你開場 我地用石掉死佢

有冇龍契隊抄

原本仲諗住草石all in
估唔到

墳巴打唔打lv9

點打

排隊等carry

如果用炎柱 要d咩配置 (利申未買)

唔識

應該都係killer buff 2色陣嗰d啦

暗埃?

魚魚魚魚

我有炎柱呀 我入啲咩先可以等carry

10sb開得

7965 2398

?

8873 5648

88735648

pass?

唔該墳巴

反而覺得開頭下下要回到30000仲難

係
好彩有墳巴carry

咁算啦 等我刷下異型 拎返d killer 應該夠力既

唔開得技冇倍回 搞到死咗鑊

應該一邊搞掂 你帶sb就ok

督咗隊平民少少 唔用咁多無課寵

有無巴打掛緊kitty可以一加？

想問下a隊繼個d乜野黎

5條魚=A個隊有咩分別

星期日又god fes

大介窮緊

Mh好似少左個送石塔打😑

留名聽日一抽黑龍

唉

俾咗2粒心殺水龍女 用水時車過咗

Btw 得既話可以協力清上級/中級嗎

月尾先有動力清

巴打想抽多隻浮岳龍?

自從換左木魔女 麻倉葉 hello kitty就冇咩關過唔到

交換系統

用武減sb玩重力隊咪有用

好似有1抽送

原來有
但無重置

十下中到2隻碎龍同風漂

又多隻嵐龍
爭扎換唔換黑龍好
黑龍得情零一隻節日幣

部友情都算係咁

印花換黑龍定鏖魔好

三抽都一樣係點做到

碎龍有乜用

勁到爆

最大力惡殺

新手5抽

幫你問左燈神
仲有無人玩Puzzle and Dragons (176) 新手老手回鍋好時機

#519 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想要碎龍鏖魔就唔中
ALL左5抽中埋D黑龍浮岳

又金西公

中了

尾關係咪木魔女25倍夠死大蛇

轉木心9宮殺左

咁換巧唔巧

金西公 滅盡龍3隻

好 ！

好

強勢回歸！！！！

差d去報警了

為何

驚你比眉狗禁錮

4抽

明明係5抽

不要說了

又有一隻獵人可以用換埋宙斯重力

免費一抽左唔計

想抽雌火同碎龍，比3隻巨獸同冰牙龍果d我做乜鳩，又迫人課金

中左黑龍，會繼黑龍大劍，招道蓮好友，請加162721673

都係中唔到乞食

點解我仲未見到有mh野上架，無關打無野抽

港台版無開

平時就串柒柒
依家拎幾隻垃圾換野就扭扭擰擰

免費+5抽

還可以

躝

佢up乜？

抽雌火龍

原來要還13抽一個貼紙都冇

【PAD】櫻炎龍免費派發!! 直播細節及組隊詳情公布

佢話你係剩係屬於佢嘅mk仔

佢話fd list入面，經常掛黑陳小春既得你一個，有少少感謝的意思，最後係之後都多多指教

好多八爪魚

又亂鳩咁譯

D珠靚到

想問各位巴打隻管龍換唔換得過？
1516咁

其實玩3 協用既隊，同平時單機玩係咪好唔同？
玩三協應該用d隊長技高倍，加秒數，高sb隊？
以前到依家，玩得幾隊，執，水mk, 木kitty
但係呢d玩3協好似唔掂
唔夠秒轉，冇超覺冇貫，sb少開唔到技

其實玩3協應該用咩隊，有冇介紹？

日本人講野鍾意兜好大個圈 直譯唔得㗎

冇 鍾意玩邊隊就玩邊隊 唔死咪得

執行

換唔過
想要就去換 實用著既 洗乜在意其他人

爆左機啦你果幾句 我仲點介紹隊比你

好，唔該你

儲齊3隻獵人印花
仔定女既獵人有用

食心係monhunt食野d聲

又屌到牙廁潛水

有無老友有多5195古龍淨血同3679巨獸重殻

5195 有5個 巨獸我都想要打極都唔跌

單吊打到嘔血

我要儲魔女

Mh每隻各二算

呢兩隻想拎一隻去換野，留邊隻好

岩岩課左15蚊 再想課但無法購買既

點解決

協唔協 打到無石無體

淨血大把，開

開左，你想要咩

宜家食飯，巴打一陣先

上次mh換左隻黑龍同抽左嵐龍
而加想武裝化黑龍 再換多隻黑龍
一龍一裝咁
但又想換juno同金雷公
請問我應該換邊隻好

開左虹番，應該唔會無架可？

利申 破吸我得木大叔
juno係想放入暗個隻吹龍定唔知咩龍隊度

打刧

掂
你要咩？297？換到嘅都俾你

唔洗啦，果陣打天鱗打左成打返黎

真係冇-.-''

55

Juno con佬勁推薦

點解啊

我琴日去睇下見到咋

巨獸重殼打三協
打二人緊係無

有料未

有dmc料未

有料

未呀？

差啲俾你呃到！XD😆🎉👍

中碎龍

一般我都破吸繼金雷公 所以跳技都唔驚 又有防毒

都係唔中黑蝕

仲有時間

山本：邊個同你講今日會有料

木咖隊又點砌

pad要去執了

已棄

我就唔信下個禮拜無嘢出肯定想你班友抽mh拖得就拖

mh加咗新嘢

山本：你地慢慢等，我收工去食女喇

我褲都除埋，你同我講冇料

3連鑽都冇黑龍

巨人

料來了

本週已收工

請留意星期一公報情報

柒頭

兵長

兩隻黑龍都唔中鏖魔

最好兵長冇得俾人換

買埋個6星包，唔中就換啦

個個包中金雷公 總共10抽 唔抽啦好似赤

換啦，唔洗諗

ユミル，水時有新隊員了

用隊友算

垃圾到

樣衰，不了

兵長掃把，勁撚到

所以冇得換

黑龍隊點組

是但啦 有新野都要課架啦

主角又高一粒星

d新野都好廢

我課pad 我牛b

無了，得艾倫武9星，應該得艾倫有得換

今次應該得艾倫有得換

係，得佢件裝9星

尤米爾ok啦 同埋有武裝化抽多幾隻鎮倉無壞既

洗鬼要兵長武，用木馬得啦

兵長只係要一隻本體

下下做到咁肉酸做乜上次隻kitty特別勁都算啦，隻艾倫又唔係勁過其他嗰幾隻

木馬洗垃圾版

窮人心態 課長追求頂級配置就係兵長

下下拉高一星賤到

兵長加埋超覺真係十分好用

希望中兵長

分身堆艾撚可以插哂入機川到

大sb 大手指
太牛b了拉！

好肉酸 又收埋唔比人換

屌 又唔記得照鏡

有冇人記得哥馬先生果部機幾石抽一次呀？

5石

水時無亞瑟王難民終於有救，ユミル啊

唔係6咩

感謝 果部機有冇其他嘢好抽呀？ 定直接換哥馬先生比較好 將啲石all in mh?

邊個同你講有得換

我記錯左？係既話sorry ar

唔會噤賤格掛

部機5石
你覺得9ho唔會玩升星咩

記得就6

5呀

吓

無睇妖怪手錶，如果哥瑪唔係主角就唔好咁樂觀會有得換

剛剛巨人先見證完

四換一

點解記咗做6

嚟緊妖怪手錶復刻應該都無得換哥瑪

妖錶唔係6石咩。。我記得全員武裝

6牙

因為佢前後都6石
拉打同HF

上次巨人開左換野系統未

留意到隻俾打龍搶左機殺位隻辣殺鎧巨人都係6星

仆街了 逼人課金 btw巨人值唔值得抽呀？ 妖怪手錶部機又幾時出呀

D貓連超覺都冇

ff個個主角無得咁玩啦掛

等睇淨係換得cloud同sephiroth

未

肯定得膠有得換

5隻萊納一隊會唔會硬到仆街

ha.

會好似宜家漫畫進度咁，輕易比人打爆

巨人上一次復刻未有交換所？

pad活史書

咁睇黎之前冇開放換野既5石合作都會咁玩
睇埋妖錶佢敢咁仆街 又可以執多次
冇得換十石GOD FES可以收皮

早知留石抽巨人
MH 抽唒垃圾

最強士兵=兵長

見到巨人咁地縳貓肯定升一階

分身上次抽左成十粒金單吊兵長
但睇怕都係無得用舊野換

都係財窟先用得嗰一陣 是但一邊有就算

再招下朋友，中左黑龍，超覺防雲，繼黑龍大劍，招道蓮，162721673，感謝

真係無
得隻7星好似

我分身都係差佢 希望中

成打

有配音，正

又可以繼續strong hold d石，會唔會hold hold下hold到一千粒

睇怕大獎率係七星1.5% 五隻六星2.5% = 14% 外加skin寵約5% 啲金蛋咁渣搞到唔多抵抽

trade隻俾我

好似冇咩特別

艾撚隊長技好似好勁咁喎

巨人型態可以打盃

屌 以前抽落得隻艾倫 兵長又冇得換

唔洗升星
出隻新7星就得
山本冇得輸

6-7星包會中鎧巨人
慳返齋免抽算

次次抽野都十石
好等錢洗?

巨人已經進得了

但極醒暗咖就繼續潛水

機川終炎都食到佢個18倍 ok嘅

應該6月尾啦
一個月先會出一批究進

到時無得換哥瑪肯定暴動 不過山本唔理

抽獵人、巨人定留石dmc？

為左隻兵短都係要搏

why not both

抽神up

今日先用238賭左1/5條黑龍返黎
下星期一又出隻女鎧巨或者艾撚就想喊

屌 原來台版無MH

神up抵玩d

彩龍係咪已經唔入流，比木魔女屌打

兵長得一隻進唔進好

一隻入雜色 一隻入木 冇得比

我覺得冇可能進
武裝比木馬好少少
但隊員冇可替代

有艾倫 同 兵長
但改完睇落都係出唔到場
由第一彈開始抽到 一次都無用過

呢啲問題都多撚餘
本身都係要用先進 更何況而家有得退化

上星期回鍋屌細力d

兵長 + 吹龍 全抗性好易組

清潔兵長超覺有防綁 基本上接近暗/雜色隊萬能隊員

新果隻 水巨人武裝好微妙
50下覺醒 加扣血技能
岩比水mk武裝
但招技壞左
全版火水轉
人地要暗啵

點用？

睇錯
原來火轉水

未有果時已經係

mikasa個語音

超轉木埃超覺應該用咩好7 COM定防梆

都係用返眼帶好過

我用開防雲

個人覺得木埃超覺7com再綁阿絲娜武器幾好
又或者防綁超覺加抗性武裝都得，好大靈活性

冇防綁裝or防綁章就簡防綁？

冇阿絲娜
果時我重未回鍋

346241105
回鍋0課玩家 求加好友

冇錯 瘋狂使用中

係咁隊女神個覺

屌你地 又搞到我要打J

未決定到幫唔幫mikasa剝衫

原來我賣左隻米卡莎

冇左個眼鏡武

呢度有無管繼木刀既管龍可以加一加

管龍點組？

塞爆木魔女⋯⋯

仲咁天真覺得會有得換

堅？

搵緊隻繼木刀既就可以滿抗

咁點解唔玩哥瑪?

古董嘢仲拎嚟玩我驚佢爛

仲哥瑪

上次出mh果陣先開始玩kitty又無印花換，得愛貓，但成日要開技好煩

冇計
新嘢隊長技重廢過古董

我rx 仲勁

哥瑪要點改先引到人抽

唸到‼️加多兩個眼鏡已經要all in

隻男暗獵要進幾多隻

我中意用愛德多

等緊佢復刻出新究進💦💦💦

。。。你咁組蝕好多血喎

變大人

每層都1下打撚死對面 , 幾多血都唔係問題

咁樣夾硬塞隻木魔女入去不如玩返嗰幾隊木屬

哥瑪娘 , 再整埋識郁

咁要抽一版…

都有13萬幾

我都想呀，但係得隻愛貓

血永遠冇人嫌多 要唸計繼續賺番嚟

一落機就有料

把武器有個hp弱化扣成5千血咁多

一係就放mh水光果條龍但係木魔女真係好方便，貫通又唔驚，5粒帶L7c已經有八千萬傷

又去邊撚到

日本睇Live=.= 星期一朝早返之後考試

on9

=,=?

有冇DMC撚出黎講幾句感受

之前抽落好多艾倫, 拎黎換隻新野就收得工

5隻艾倫換1隻艾倫？

儲緊石

呢個組法有啲新意

轉珠轉到悶 拎個22出嚟轉珠解吓悶先

MH啲7星係咪拎晒去換黑龍/金雷公就得？

參考巴哈話說除左巴哈，仲有無其他論壇有多d人討論？

lihkg

有無Link睇下，想睇下佢點推介呢隊
上Youtube睇啲日本仔點砌隊打裏鬥技場好過啦
又或者係到問下班大神都好過上巴哈

兵長個武裝點用
我用木馬唔好?

呢個pool唔使追啦
有亞妮就得

點解出光頭仔都唔出埋托柒

光頭仔後期搶戲過馬面

2月公佈心諗，正啦一定同3月發售個時夾時間出！ 正

點知出左幽遊白書，算！ 幽助咁型（抽唔撚到）

之後出MH, 10機好撚貴，算！ 自己都叫由2G玩起（一隻7星都抽唔撚到）

之後出埋咩撚野學園，算我當有時間回下氣儲石

之後屌竟然係通靈王，當童年回憶（抽到靚仔葉王都算無咁，又無撚晒石）

心諗，放生個d都出撚晒，今次仲唔係dmc?仲唔到我仔靚仔vergil做隊長？

我屌你老母hello kitty,我唔撚理你有幾勁，我要但丁我要Vergil呀

真係筋你老味，到而家MH復刻都未見到車尾燈， 仲復埋d咩巨人

仆你個街真係叫個孫燒俾我算9數

想問下依隻野有咩用

食同技寵必升

山本含能啦
等能到我死嗰日都未出

招長掛水時繼黑龍既fd子
267 610 440

你full

加多次

加了 m字頭

黑龍搭道蓮都幾好用
但始終抽唔到 要用印花換

抽蛋係無限
只係你個銀包有限

刷mh素材打咩級好?

用兵長本體3抗各2

車力未見樣就話唔出姐
吉克同貝爾托特都出晒樣 又唔出抽ver

Dmc可能cancel左，不過9ho冇講

Pad既信作次次都唔岩時間， 巨人第3季part1 又唔出 ，而家第一部既戲肉都完，先黎復刻

合作

係？要點組？

成個野delay得好緊要, 呢SET應該係前半季個陣出
呢轉應該要出獸巨 車巨

屌 固定關玩木咖哩
又一列 又多色 又貫 係咪戇鳩

尾王開木魔女貫得死

用下個腦先講野
簽好晒contract先會公佈架啦
擺明就撚緊想抽dmc班人

上少d巴哈，會壞腦

第一round 爆落去95%血就唔會開無效盾

上百度

297換5196老山龍天鱗

你有冇我FD

天鱗好似100mp無得換

唔知，我開左，你望下見唔見

我set到喎

咁得啦，即係我記錯

唔緊要，換到就得

冇你FD, rip

今次我無多，幫你唔到

多謝你

@眉
你隻兵長可以笠個大將軍面罩比佢

打唔出咩

打左兩條體都唔出，做乜9

上次我打左10日2人協先出

要唔要等30日

屌天鱗咁難出架原來

103080257
都好

開 有一甩

公開左

係咪唔係fd

遲仔喎,點會唔係FD

用左分身做中介
你係咪有排無玩

係，停左一年

立dee個fd好耐無新片

最近轉左睇另一個廣東話utube8

有四甩

遲仔成日del fd

RESET親友果陣先DEL下

咁多年都仲係300個位邊夠用！

中左基路亞 , 有無人教我點組隊?

Oj 會盡快抽到‼️

下次reset要del親友先加到

巴哈仔：我用到鳩隊都過到裡三針，仲唔跟？

你想抽多隻？

拳王

遠古時期既合作, 機率未使標明出黎. 要睇機率就唯有睇抽蛋報告, 戰友網個陣都有搞.
呢啲gungho先可以玩升7*, 其他就要加新7*.
如果要問以前抽eren/筋肉人既機率高啲定依家抽eren/筋肉人高啲, 其實個答案可能係依家既1.5%都唔一定
係就係有少少醜樣, 特別係6*唔俾人換呢部份, 但6*+7*既機率點一定高過以前開個陣

另外對上一次開既新合作係通靈王, 圖鑑編號早過哂sanrio/筋肉人/巨人啲新角
即係gungho呢個新政策可能未reflect過係新合作度,
將來既新合作會係點可能會好有趣

牙填打唔打lv10

咁dmc點算

10石機 好似係

照舊火魔女

唔比我換兵長

抵

Ok

9ho抵d

有咩要帶

帶我

打多次mh關有無hunter送

破吸同玩龍？

出左咁多次都重有人抽唔齊

oj

上次打左就無得登入個隻男hunter
(好似係)

加隻新嘢入去逼我抽唔齊 山本食屎

要打好多次

無，都無RESET到

2599 0383

8814 7847

想ham

一齊

8599 9995

4470 0642 D房5分鐘就消失左

快刷lv10

一齊刷嗎

可以嘅 出m記一齊刷？

我以前星期六日會出Starbucks同人一齊刷
雙周龍 好懷念

係愛定責任

仲要唔要 有8甩

少佐俾左我了，thx凍巴

笛龍點玩..無5心無攻又無盾

唔玩

遲仔嚟😂

@少佐

而家儲google card要日本IP先儲到?

課左7星MH包同一PACK石黎拎印花換黑龍

Google封左gift卡跨區課金
用gift卡課嘅話一定要用返日區gift卡

真.拳子

換唔換黑龍好

含淚換左

用日區gift card咪即係跨區課金

牙眉

講緊之前可以用美金gift卡去課日ser

咁而家用5000yen gift card課日ser仲得唔得?

得

咁點解上網見人話6月1開始入日本card要用日本ip先得

佢熱瓜左了

呢個未聽過喎
我平時都係就咁信用卡

iOS 有冇人遇過呢個情況？
想課都課唔到

我之前用日帳 轉左香港課過一次成功
但第2次就彈呢個

點搞好

Send信or打電話去apple屌鳩佢

係咪課太多
APPLE STORE好似有個機制唔係人課太多

少佐個ac比左遲仔好耐

1000